真係好失望

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

有時核實email過成日先send到，俾啲耐性

簽咗

你呢個請願標題同內容都好空泛
係唔係應該具體啲人哋點樣可以幫我地

唔理，簽咗冇壞

不過內容真係唔太好，多啲實質建議會好好多
個聯署感覺就係單純射個波俾美國跟

本質係無乜內容， 有另一個聯署係要美國修改美港關係法， 成功or 過到， 果班當權者實吓撚死，成家以後都要做真中國人

但依個聯署得左又有咩好處呢 我覺有其中一個好處係g20可以成為話題， 中國其實好撚驚美國再係傳媒度野
同埋我覺得中國一定有人mon 緊依樣野， 愈接近100k 愈會有壓力

push

一個lunch, 小弟推既幾十個post 全部無晒。。。
網軍入侵到幾勁可想而知

記住要去返email confirm your signature!!!!

同其他六大聯署唔同，呢個聯署係直接碰到中共呢條紅線，就算冇內容都係好勇武的聯署

幫推

自己打緊韓式遊激戰你不懂？

點解呢？

已簽

有無發覺個聯署一直過唔到一半？？？

只係停左一個鐘， 成個吹水台就換晒post

想問連登吹水台既post 係咪更新得咁快。。。今日留言既post 係無一個係頭幾版見到

69,304